終於注冊到入黎

由我中學個時CD-ROM 上高登個時 日日上去睇post睇足成日笑足成日班假膠成日 到有一日高登賣左俾林生 笑料無以前咁多 都仲有挑戰牛腩三號既post笑下 好多人爭佢j數唔撚還 其他仲有白粉報告高登 林生處理手法令我好失望 令元老走左好多無咩好笑 之後高登賣廣告搞到我成日kick左入去 一開始好唔慣 但平時上開呢個網就算 到近呢幾年少左好多笑料post營養post搞到我都好少上 依家既呢到能否搵返以前既高登 我放長雙眼睇下。

但依家呢到有我一開始接觸既高登個種活力我好撚中意

我都過十年喇，睇住佢大睇住佢壞，d廣告多到過晒火唔理人感受。都忍佢因為知你要賺錢，但mobile app 同 m 真係支持唔落

同意上面巴打講法 我諗到佢ser要錢先忍下 但佢之後做好多仆街野 又無言論自由 但無野取代到唯有上落去 依家有新天地仲返去個鬼地方咩 話說我都係中意高登頁面設定多d